msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MP4Tools 3.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-13 13:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Hae Moon, Kwon <seagate2 at naver.com>\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/MainWin.cpp:56 src/SplitterWin.cpp:431
msgid "Successful"
msgstr "성공"

#: src/MainWin.cpp:117 src/MainWin.cpp:354
msgid "MP4 Joiner"
msgstr "MP4 Joiner"

#: src/MainWin.cpp:148
msgid "Add Video"
msgstr "비디오 추가"

#: src/MainWin.cpp:149
msgid "Add video file"
msgstr "비디오 파일 추가"

#: src/MainWin.cpp:151 src/MainWin.cpp:160
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/MainWin.cpp:152 src/MainWin.cpp:161
msgid "Remove selected video"
msgstr "선택된 비디오 제거"

#: src/MainWin.cpp:154
msgid "&Remove selected"
msgstr "선택된 항목 제거(&R)"

#: src/MainWin.cpp:155
msgid "Remove a&ll"
msgstr "모두 제거(&l)"

#: src/MainWin.cpp:164
msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

#: src/MainWin.cpp:165
msgid "Remove all videos"
msgstr "모든 비디오 파일 제거"

#: src/MainWin.cpp:167
msgid "Join"
msgstr "합치기"

#: src/MainWin.cpp:168
msgid "Select output file and start join"
msgstr "저장될 파일 선택 후 합치기 시작"

#: src/MainWin.cpp:172 src/MainWin.cpp:173 src/OptionsDlg.cpp:63
msgid "Options"
msgstr "선택사항"

#: src/MainWin.cpp:174
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/MainWin.cpp:175
msgid "About the program"
msgstr "프로그램 정보"

#: src/MainWin.cpp:225
msgid "Total duration"
msgstr "전체 시간"

#: src/MainWin.cpp:232
msgid "total size"
msgstr "전체 크기"

#: src/MainWin.cpp:234 src/MediaListBox.cpp:100
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: src/MainWin.cpp:236 src/MediaListBox.cpp:102
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/MainWin.cpp:241 src/SplitterWin.cpp:254
msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

#: src/MainWin.cpp:242 src/MainWin.cpp:328 src/SplitterWin.cpp:255
msgid "MP4 Files"
msgstr "MP4 Files"

#: src/MainWin.cpp:243
msgid "AVI Files"
msgstr "AVI Files"

#: src/MainWin.cpp:244 src/MainWin.cpp:329 src/SplitterWin.cpp:257
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일들"

#: src/MainWin.cpp:327
msgid "Choose a file to save"
msgstr "저장할 파일 선택"

#: src/MainWin.cpp:327
msgid "Output.mp4"
msgstr "Output.mp4"

#: src/MainWin.cpp:354
msgid "Joining the files"
msgstr "파일 합치는 중..."

#: src/MainWin.cpp:366
#, c-format
msgid "Reencode video from file %s"
msgstr "%s 비디오 파일을 다시 인코딩"

#: src/MainWin.cpp:368
#, c-format
msgid "Reencode audio from file %s"
msgstr "%s 오디오 파일을 다시 인코딩"

#: src/MainWin.cpp:370
#, c-format
msgid "Cut video from file %s"
msgstr "%s 파일 자르기"

#: src/MainWin.cpp:532
msgid "Simple tool to join multiple MP4 files into one."
msgstr "여러 MP4 파일을 하나로 만들기 위한 툴"

#: src/MainWin.cpp:549 src/SplitterWin.cpp:345
msgid "&Remove"
msgstr "제거(&R)"

#: src/MainWin.cpp:550
msgid "&Cut video..."
msgstr "비디오 자르기(&C)"

#: src/MainWin.cpp:552
msgid "&Sort"
msgstr "정렬(&S)"

#: src/MediaListBox.cpp:85 src/SplitterWin.cpp:187
msgid "Duration"
msgstr "시간"

#: src/MediaListBox.cpp:97
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/MediaListBox.cpp:104
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: src/MediaListBox.cpp:114
msgid "Video:"
msgstr "비디오:"

#: src/MediaListBox.cpp:119
msgid "Audio:"
msgstr "오디오:"

#: src/MediaListBox.cpp:124
msgid "Subtitle:"
msgstr "자막:"

#: src/MediaStream.cpp:58
msgid "mono"
msgstr "모노"

#: src/MediaStream.cpp:60
msgid "stereo"
msgstr "스테레오"

#: src/MediaStream.cpp:64
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 채널"

#: src/MediaStream.cpp:67
#, c-format
msgid "%d Hz"
msgstr "%d Hz"

#: src/MediaStream.cpp:69
#, c-format
msgid "%d kbit/s"
msgstr "%d kbit/s"

#: src/OptionsDlg.cpp:66
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: src/OptionsDlg.cpp:70
msgid "MP4Box parameters:"
msgstr "MP4Box 파라미터:"

#: src/OptionsDlg.cpp:74
msgid "Temp directory:"
msgstr "임시 디렉토리"

#: src/OptionsDlg.cpp:79 src/OptionsDlg.cpp:87
msgid "..."
msgstr "..."

#: src/OptionsDlg.cpp:82
msgid "Log file:"
msgstr "로그 파일:"

#: src/OptionsDlg.cpp:91
msgid "split/cut on key frames only"
msgstr "Key Frame 에서만 나누고/자르기"

#: src/OptionsDlg.cpp:95
msgid "force reencode video"
msgstr "강제로 비디오를 다시 인코딩 합니다."

#: src/OptionsDlg.cpp:101
msgid "CRF (quality):"
msgstr "CRF (quality):"

#: src/OptionsDlg.cpp:105
msgid "Preset:"
msgstr "프리셋:"

#: src/OptionsDlg.cpp:108
msgid "veryslow"
msgstr "veryslow"

#: src/OptionsDlg.cpp:109
msgid "slower"
msgstr "slower"

#: src/OptionsDlg.cpp:110
msgid "slow"
msgstr "slow"

#: src/OptionsDlg.cpp:111
msgid "medium"
msgstr "medium"

#: src/OptionsDlg.cpp:112
msgid "fast"
msgstr "fast"

#: src/OptionsDlg.cpp:113
msgid "faster"
msgstr "faster"

#: src/OptionsDlg.cpp:114
msgid "veryfast"
msgstr "veryfast"

#: src/OptionsDlg.cpp:115
msgid "superfast"
msgstr "superfast"

#: src/OptionsDlg.cpp:116
msgid "ultrafast"
msgstr "ultrafast"

#: src/OptionsDlg.cpp:120
msgid "force reencode audio"
msgstr "강제로 오디로를 다시 인코딩합니다."

#: src/OptionsDlg.cpp:126
msgid "Sample Rate:"
msgstr "Sample Rate:"

#: src/OptionsDlg.cpp:129
msgid "As Source"
msgstr "소스와 동일"

#: src/OptionsDlg.cpp:130
msgid "44100"
msgstr "44100"

#: src/OptionsDlg.cpp:131
msgid "48000"
msgstr "48000"

#: src/OptionsDlg.cpp:132
msgid "96000"
msgstr "96000"

#: src/OptionsDlg.cpp:133
msgid "192000"
msgstr "192000"

#: src/OptionsDlg.cpp:135
msgid "Bitrate:"
msgstr "Bitrate:"

#: src/OptionsDlg.cpp:140
msgid "KBit/s"
msgstr "KBit/s"

#: src/OptionsDlg.cpp:165
msgid "best"
msgstr "best"

#: src/OptionsDlg.cpp:167
msgid "worst"
msgstr "worst"

#: src/OptionsDlg.cpp:169
msgid "default"
msgstr "default"

#: src/OptionsDlg.cpp:209
msgid "Language change will not take effect until the application is restarted"
msgstr "언어 변경은 어플리케이션 재시작 후에 적용됩니다."

#: src/OptionsDlg.cpp:215
#, c-format
msgid "Directory %s doesn't exist."
msgstr "%s 디렉토리가 없습니다."

#: src/OptionsDlg.cpp:230
msgid "Save a log file"
msgstr "로그 파일 저장"

#: src/OptionsDlg.cpp:236
msgid "Choose a directory for temporary files"
msgstr "임시 파일을 위한 폴더 선택"

#: src/ProgramProcess.cpp:28
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/ProgramProcess.cpp:73
#, c-format
msgid "Execution of '%s' failed."
msgstr "'%s' 실행에 실패했습니다."

#: src/SplitterWin.cpp:78 src/SplitterWin.cpp:373
msgid "MP4 Splitter"
msgstr "MP4 Splitter"

#: src/SplitterWin.cpp:92 src/VideoPropDlg.cpp:74
msgid "Time:"
msgstr "시간:"

#: src/SplitterWin.cpp:106
msgid "Add split point"
msgstr "나눌 위치 추가"

#: src/SplitterWin.cpp:112
msgid "Open Video"
msgstr "비디오 열기"

#: src/SplitterWin.cpp:120
msgid "Split points:"
msgstr "나눌 위치들:"

#: src/SplitterWin.cpp:126
msgid "Start splitting"
msgstr "나누기 시작"

#: src/SplitterWin.cpp:185
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/SplitterWin.cpp:186
msgid "End"
msgstr "끝"

#: src/SplitterWin.cpp:256
msgid "Video Files"
msgstr "비디오 파일들"

#: src/SplitterWin.cpp:346
msgid "Remove &all"
msgstr "모두 제거(&a)"

#: src/SplitterWin.cpp:352
msgid "Choose a output directory"
msgstr "저장할 디렉토리 선택"

#: src/SplitterWin.cpp:373
msgid "Splitting the file"
msgstr "파일을 나누고 있습니다..."

#: src/SplitterWin.cpp:393
#, c-format
msgid "File '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr "'%s' 파일이 이미 존재합니다. 덮어쓸까요?"

#: src/SplitterWin.cpp:394
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: src/SplitterWin.cpp:403
#, c-format
msgid "Writting %s"
msgstr "%s 저장 중..."

#: src/SplitterWin.cpp:458
msgid "Simple tool to split a MP4 file."
msgstr "MP4 파일을 분할하는 간편한 툴"

#: src/VideoPropDlg.cpp:62
msgid "Cut video"
msgstr "비디오 자르기"

#: src/VideoPropDlg.cpp:86
msgid "Start:"
msgstr "시작:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:100
msgid "Cut beginning"
msgstr "자르는 시작"

#: src/VideoPropDlg.cpp:102
msgid "End:"
msgstr "끝:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:116
msgid "Cut ending"
msgstr "자르는 끝"

#: src/VideoPropDlg.cpp:279 src/VideoPropDlg.cpp:284
msgid "Invalid time"
msgstr "비정상적 시간"
